如果你可以得到300萬，但係會隨機失去任何一種存在於身上而被證實既物質

包括：任何器官、部位、元素、化合物、細菌等

雕！
不了

*存在於自己身上的物質

我農曆新年利是錢媽咪都係十萬我la
300萬咁少真係不了

鳩毛頭髮呢啲得唔得 成幾億條應該好難唔抽中

一種 唔關數量事

不過陰莖毛 同頭髮可以算兩種 證實存在被人命名過就得

倒貼三百萬唔要陰莖毛

眼點計?
眼,J,睪丸,屎眼
冇左可唔可以做手術要返?
手係兩隻失去定逐隻手指計?
要講清楚先有得討論
毛同屎計唔計,計就好

無得揀 要隨機

你比十萬我幫到你

樓主冇飯開？

任何存在身上既物質
眼：計一種，不過如果抽中既係眼所包含既一種元素，眼亦會直接消失
可以手術
手：整隻手
毛、屎：計
只要物質都計

有 不過失眠

我都係

另外其實係咪有關生命既野就算幾多錢都唔會有人肯做？乜你認為自己生命真係咁值錢？如果唔係邊會有咁多人自殺

妳知唔知自己講緊乜? 我就睇唔明啦

問囉

順帶一提 如果抽到元素的話你既生存機率大概有十分一

唔得,有啲物質冇左300萬都買唔返,而重要物質佔所有物質既概率勁高
例如所需謍養都廿幾種,抽中細胞你即死,心肝邊有人咁快捐到比你,五官冇左一忽成世唔洗溝女,頭髮都未必抵,關節?鼻水?精?胃液?口水? 利? 頸? 皮? 全部冇左都大獲
不如調轉諗有咩可以冇? 屎,毛, 病菌 冇啦

我一百萬賣呢個機會比等錢洗既人得唔得

隨機抽走左個心
就算比3億你都無撚用喇

完全唔知up乜鳩

體內食物存在的物質：所有種類碳水化合物、脂、蛋白質、維生素、礦物質
體內空氣存在的物質：氖、氦、甲烷、氫、一氧化二鈣、一氧化碳
以上全部類別的其中一種(如碳水化合物中的果膠、右旋糖酐、洋菜膠、黃原膠)都算在內

可能你一時之間唔知自己身上存在啲乜？或者唔明物質定義？
物質一般是指靜止質量不為零的東西。物質也常用來泛稱所有組成可觀測物體的成份
來自維基百科

已被命名而存在於身上既任何一樣野都算，明未

唔想再打例子啦，諗到頭都暈

三十億或者可以考慮

冇咗是但一個器官都可能會提早死。之前劉鑾雄有幾百億身家都爭啲因為個腎有事要立遺囑分身家。

況且今時今日香港地300萬只可以畀到首期買一個700尺左右嘅單位。

無左之後可唔可以草返先？
屎 無哂之會唔會有返？
咁頭髮無哂之後呢？

利申 300億都唔肯

三十億，你係大劉既就值既
如果唔係用十世命去玩就差唔多

yes 只係即時失去！

放細黎睇，抽中腎動脈、腎靜脈、腎叢都會即時失去腎！

抽到心臟既機率粗略估計大概有億分之一

WTF?

唔得，不過如果你掛左可以將啲錢繼承

好正常，你認為人體由幾多樣野組成 唔係話器官部位，而係內裡包含既成份

最想消失既係你

又冇話個買家覺得我值幾多錢。純粹我自己衡量梗係覺得自己最少值幾十億啦。我剩係得一條命，要博都搵個高啲嘅價錢先搏啦。

show blocked user-香港專業汁男
88 唔收你錢

OK既 投胎做人都唔知有幾多機率啦

不如話抽中人體所含嘅一種元素成個人會直接消失

大陸人既話應該唔會咁易抽中人體所需元素
不過元素淨係得百種 抽到元素既機率都無千萬分之一

點解要開廢post??

你理9得我 痾唔出屎啊

都唔差在嗰幾十種元素
The human gut alone contains on average: 40,000 bacterial species, 9 million unique bacterial genes and 100 trillion microbial cells.
真係抽可能淨係抽走哂啲細菌嘢已經抽到發過世界首富

終於有醒目啲既留言

抽走晒細菌都好大鑊
有啲益菌黎

如果細菌當一個種類 有40k種都係一下無晒

細菌係一大類